點解依家啲人爭人錢仲可以咁撚惡？

話說我今日追個fd還錢 佢仲好似大條道理咁去買野唔還錢

屌你老母母🖕🏻

？

我借到錢係我本事 點解要還

下次唔好咁on9借錢俾人
借得就預咗冇

好依啲人on9囉

3000千蚊就咁冇左 btw好慘🤭

仲有下次咩

開全名啦

開爭我錢個個？